雷鼎鳴：科大學生比賀錦麗高出一輩

民主黨經濟政策的套路一早已為人熟知，一個有趣的問題是賀錦麗的經濟理念為何？拜登77歲，美國男人的平均壽命也是77，賀錦麗大有接班機會。我一查資料，發現以學界的系譜而論，賀錦麗應稱我為師叔祖。她的父親叫賀當奴（Donald Harris），是位曾在威斯康辛大學及史丹福大學任教的經濟教授。賀當奴的論文導師是比他只年長一歲、2000年諾獎得主的麥法頓（Daniel McFadden）。麥法頓是我的師兄，他的論文導師是2007年諾獎得主赫為奇（Leo Hurwicz）與奇普曼（John Chipman），剛好此二人也是我的論文導師，以學術世系的準則，麥法頓與我同輩，賀錦麗低了我兩輩。我的科大學生，比賀錦麗高出一輩。不過賀與她的父親似不大來往，左翼的賀當奴的經濟思想對他女兒應無甚影響。

雷鼎鳴：賀錦麗應稱我為師叔祖